其實毒撚點解會咁鐘意mk妹？

每次見到老泥妹都不能自拔
老泥妹係有種吸引力係到

好似今日個牛丸同隔離戴帽mk妹正能到
好想比佢哋瘋狂打
點解主角唔係我？

你啫
我至撚憎mk妹

佢哋條腿好正！好想抬起嚟屌

其實佢哋有個好處簡單直接 要求比死港女低嗰啲男僕佢鍾意乜都得

見到佢哋大脾個紋身就扯晒
正能到

Y?

認真，貪夠cheap又夠方便又無底線

有架

係
要求好簡單
Mk仔咁撚柒又窮都肯跟佢
送d cheap袋比佢哋都開心成個星期

呢啲咁易氹既女仔去邊搵
呢啲係真港女呀我hi

老泥妹同mk妹係兩樣嘢嚟

未出黎社會果d mk妹仲正，有情飲水飽

真愛囉 毒撚撚識

佢對鞋貴過你全身呀 傻豬

依個真

講解下，thx

真
見過太多呢啲故事
為仔死，為仔亡

可能佢自己買
又可能係老翻
邊個話一定靠男人

或者用條j係咁磨佢哋隻腳

牛丸

？

憎撚死啲垃圾MK妹

Y??
好能正喎

7

有記得介紹比我
鍾意MK妹到極點

點假法

因為佢哋會主動

鐘意靚既mk妹啫

因為對腳靚

想跪係地下求牛丸踢我

Mk妹對腳好好J

差咗枝煙

識貨

話時話點解mk妹對腳特別正

mk 妹

只係因為後生

對鞋咩黎, 唔識

港女鞋

但打撚死MK仔, 愛死飛鳥啊

到第2頁都未有圖

自己睇牛演

MK妹成身紋身。基本無可能嫁到有錢人。
會有多少自知之明

簡言之，任何男性都係like靚女+咸濕，你睇上面留言就見到。
在此問題上，MK妹符合某D人「靚」既標準，咪中囉。拍掌要雙手
咩妹唔係重點，只要靚，男人就有興趣，同係咩妹、唔係咩妹無關。

靚？咩妹都得
唔靚？日本妹都不了。

無錯，可惜宅女難識

不良少女係acg嘅萌點